自從我入左u之後 我就好似重遇小龍女既楊過一樣

用唔番黯淡銷魂掌
出唔番膠post
望住班asso子 hd子
只係覺得班螻蟻 已經再無取笑既價值...

屌你幾時改名

有冇好推介?

引戰王